新垣結衣挑戰「中毒唇、小丑裝」網友大讚：這種風格也能駕馭得很好！

新垣結衣最新時尚大片挑戰出道以來最狂造型！
有「國民老婆」、「治癒系女神」之稱的日本人氣女星新垣結衣，在全新的一年，皆連3個月登上《NYLON JAPAN》雜誌，憑著逆天顏值大膽挑戰超難駕馭的造型，令人耳目一新！

身高近170公分、模特出身的新垣結衣，有著天使臉孔、窈窕的高挑身材，近來為日本版《NYLON JAPAN》雜誌拍攝「Awesome Girl」單元，嘗試各種前衛造型，突破自我形象！在1月份時尚大片中，新垣結衣頭戴黑色網紗帽、穿著淺藍色長版大衣、手拿捧花，渾身散發詭譎神祕的氣息；或穿上酒紅色毛衣、藉由身後的挖背設計，展露性感風情狂圈粉！

在最新曝光的2月份美照中，新垣結衣身穿英國時尚達人Alex Chung同名品牌薄紗透視格紋洋裝、混搭黑白菱格紋長襪，化身鬼靈精怪的「小丑女」，整體造型搶眼吸睛；或頂著泡麵頭、畫上藍色中毒唇，挑戰出道以來最狂造型，粉絲看了覺得新鮮有趣，狂讚：「酷老婆上線」、「這種風格也能駕馭得很好！」

而在接下來的3月，新垣結衣再度恢復成大家所熟悉的鄰家女孩模樣，穿著Oversize毛衣、大秀纖長美腿，展現慵懶又撩人的一面；或穿上綠色印花洋裝、搭配鮮豔紅外套，以俏麗復古風Look呼應女神清新甜美的氣質！

JOJO?

我係特燈黎睇千雪bb ge

朱千雪讓我下沉

雪b

醜人多百怪

唔係好掂

結衣普普通通已經係世界級

國民老婆是否代表大眾？

過氣老G

好靚

気持ちいい